約港女食飯多數唔食放題 而係食拉面

因為佢食得多會比你話佢肥 肥
仲有多數係肥妹食

拉面？

拉麵咪又係肥